支持獌狗正傻閪

我屌你老母人地鏝出副選三十分鐘都入你兩球，你條撚樣買埋山神都成碌柒咁
仲有咩可以賴啊你班死獌狗？

ok

binc

岩呀

55

唔撚睇喇 谷撚氣 以後唔撚睇喇

系，甘點？咪下半場入翻嚟三粒囉
樓豬

我係，咁點
傻閪有得打一個禮拜飛機你要谷住

岩呀清

屌你都廢事 傻閪鏝

返去食糕啦

金錢足球曼城輸波嬲嬲豬

吹？

?

靜啦瀨屎狗

樓豬去撚咗邊